有無人中意the chain smokers

好多首都好正
新碟個d都好突破
好想睇佢地live

Live難聽到。。。

我都覺得會
但好中意佢地

排名分好聽次序
clean bandit>zedd>david guetta> cashcash> chainsmoker

cashcash有咩歌啊

how to love, devil, hero

同好 但中意Martin garrix多D

新歌

KSHMR 世界第一
Coone 世界第二

唔記得仲有Calvin Harris
DJ 泥講chainsmoker 真係2 3 線
靠Halsey bb 上位

食中條水姐真係 pop song

EDM想聽live真係得啖笑